［發春］單身咗咁耐 突然間搵到個好中意女仔 點做好？

無拍拖咁耐 都已經慣左自已一個
做咩事都覺得一個人好啲
好自由既感覺
已經寡到昅囡都難得昅既地步
突然間 遇上了她
佢做保安既
所以每朝都會係棟大廈見到佢
佢一笑笑口講早晨完之後
人都特別精神
佢既笑容真係好笑得靚
搞到比佢點燃起心中少少既火花
每一日一做完嘢
有空聊既時間就會諗起佢諗起佢個笑容...

拎電話
完

但係明知無可能..

我文員仔一個 搵得個咁少人工
邊搵到大錢養佢啊

唉無架啦 真係唔好發咁多夢

試下拎contact囉

就係膽粗粗 唔夠膽開聲
又諗唔到個好啲既籍口

如果佢問起 乜你成日周街問啲女仔拎電話架？
到時又唔知點答好

掙扎緊

唔試下點知呢？問佢拎電話溝下佢

發情/叫春
發春

而巴打情況 似發情

50 路

保安有靚女？

係啊 我知我諗到好遠咁 或者ff得大咗
諗大左 誇張左
但係呢啲先係現實

講到口都臭 鍾意就追 遲啲後悔黎唔切

試吓舉個官方式發佢拎電話既例子得唔得

可能都關事既
鳩痕痕了？

屌你 佢20幾歲喳

有啊 我個時都估唔撚到
佢兩個partner係啲啊叔黎

試打管理處電話
(喺佢當值時)
話漏水/有人走廊食煙/
噪音/亂拋垃圾/etc

咁簡單啦

我又何嘗無咁樣諗過啊 唉
青春啊青春啊
係香港地青春永遠係無價值既一樣嘢

人地都返緊工架 搞鳩人好咩？

管理員就易啦，叫佢上屋企，之後識做啦

自己製造噪音

佢唔係雞黎架
你諗下 佢個笑容係純真到覺得佢好true好靚

係商業大廈 唔係住宅

好心你上網睇片學下野